Q:Is this object used to type?
A:Keyboard
Q:Is this object used to point and click?
A:Computer Mouse
Q:Does this object display information from a computer?
A:Monitor
Q:Does this object store data?
Q:Is this object portable?
Q:Was this object mostly used in the 70s-90s?
A:Floppy Disk
A:Thumbdrive
A:Hard Drive
Q:Is this object an operating system?
Q:Is it an Apple OS?
A:macOS Ventura
Q:Is this an open-source OS?
A:Ubuntu
A:Windows 10
Q:Is this object a cable?
Q:Is this object necessary to power a computer?
A:Power Cable
A:Ethernet Cable
Q:Does this object have a negative impact on a computer's performance?
A:Virus
Q:Is this object a person?
Q:Is this person the founder of Microsoft?
A:Bill Gates
Q:Is this person a CS 145 student?
A:Ben
A:Steve Jobs
Q:Is this object an IDE?
A:jGRASP
A:Computer
